【高薪無好處...】曼聯更衣室齊齊不滿「山神」

曼聯今年做得最失敗的交易就是一月份以頂薪簽下了山齊士。這位昔日阿仙奴大腿在奧脫福完全迷失了，絲毫沒有了當年的風采。而因為高薪給球隊帶來的不穩定因素更是讓曼聯吃盡了苦頭。近來有英媒報導稱，山齊士對自己在曼聯的處境不滿意，希望一月份尋求離隊，而曼聯隊友們對此也看得很淡。

《鏡報》稱，山齊士最近一段時間在曼聯的訓練基地都表現得很安靜，曼聯的隊友們對於他的職業精神並沒有什麼懷疑，但是隊友們的普遍質疑是山齊士是否還是一位頂級球員。因為在隊內的訓練中，山齊士都表現平平。山齊士曾經是世界級的球員，但是如今則越來越平庸。如果在訓練中都難以博得隊友的肯定，摩帥放棄讓山齊士正選就不難理解了。

自從冬窗加盟曼聯至今，已經足足10個月的時間了，山齊士的低迷顯然不能再用適應期來解釋了。更致命的是，山齊士拿著全隊的最高的工資，貢獻卻僅為一個邊緣球員，這讓隊內的其他球員很難接受。曼聯如今正在與多達8名球員商討續約問題，由於之前給了山齊士提供了高薪，曼聯在其他球員續約的問題上也顯得很被動。

《鏡報》稱，山齊士如今也在考慮在一月份離開曼聯，但是他的高薪成為了轉會的障礙，山齊士的週薪+獎金+肖像權，每週要達到驚人的50萬鎊。基本沒有其他球隊能夠給他開出曼聯這麼高的工資。以山齊士如今的狀態，他恐怕也不會輕易放棄曼聯的這份大合約。

仲有人信......

留名等睇往死裡打

爺爺真係好勁 雖然MK依家都唔勁得去邊

但係成個球隊氣氛完全破壞哂

義工都俾人排

隊友跟唔上全能到仆街咋

唔識彈琴就唔好要求加薪啦

8個主力未續約 垃圾管理層

仲有人信50萬磅？

計哂全部item 每個星期都係幾千磅人工
依家佢可以踢到由細到大最愛嘅球會
唔駛佢倒貼踢算係咁啦

利申：早兩個月有朋友去英國睇波偷聽到老豆親口講

仲有人信山翠絲有拎人工踢波？

仲有人信山神仲有踢波

仲有人信山齊士去咗曼聯

今波